法國癡線佬又有新野！

😂😂😂😂😂😂

痴線佬嘅頂點

最後露營嗰個